{
  "Swashbuckler Diary": "협객 일기",
  "Word count unit": "글자 수",
  "OK": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Delete": "삭제",
  "Delete successfully": "삭제 성공",
  "Delete failed": "삭제 실패",
  "Copy": "복사",
  "Copy successfully": "복사 성공",
  "Rename": "이름 변경",
  "Change failed": "변경 실패",
  "Add": "추가",
  "Add failed": "추가 실패",
  "Clear": "지우기",
  "Share": "공유",
  "Choose how to Share": "공유 방법 선택",
  "Text sharing": "텍스트 공유",
  "Photo sharing": "사진 공유",
  "File sharing": "파일 공유",
  "Reset": "초기화",
  "Restore the default": "기본값 복원",
  "Quit": "종료",
  "Sort": "정렬",
  "Not supported on the current platform": "현재 플랫폼에서 지원되지 않음",
  "Search": "검색",
  "Diary": "일기",
  "Calendar": "달력",
  "File": "파일",
  "Mine": "내 정보",
  "All": "전체",
  "Tag": "태그",
  "As dawn breaks, may your day be full of energy!": "새벽이 밝아오니, 하루가 활기차기를!",
  "With the warm sun, may your mood be as bright as the clear sky!": "따사로운 햇살과 함께, 기분이 맑은 하늘처럼 밝아지기를!",
  "In the afternoon hours, may you feel relaxed and fulfilled!": "오후 시간, 편안하고 충만한 시간 되세요!",
  "As night falls, may you shed fatigue and unwind!": "밤이 깊어가니, 피로를 벗고 휴식을 취하세요!",
  "In the quiet of the night, may you sleep peacefully and welcome a wonderful tomorrow!": "고요한 밤, 평안히 잠들고 아름다운 내일을 맞이하세요!",
  "Add tags": "태그 추가",
  "Tag already exists": "태그가 이미 존재합니다",
  "Do not add again": "중복 추가하지 마세요",
  "Please enter a tag name": "태그 이름을 입력하세요",
  "Select tags": "태그 선택",
  "Delete tag": "태그 삭제",
  "Just deleting the tag does not delete the diary under the tag": "태그만 삭제되고, 태그 아래의 일기는 삭제되지 않습니다",
  "Rename tag": "태그 이름 변경",
  "No tag": "태그 없음",
  "Sunday": "일요일",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "Saturday": "토요일",
  "Top": "상단 고정",
  "Cancel top": "상단 고정 해제",
  "Export": "내보내기",
  "Untitled": "제목 없음",
  "No diary": "일기 없음",
  "Delete a diary": "일기 삭제",
  "Please delete carefully, every diary is a precious memory.Once deleted, it cannot be restored.": "신중하게 삭제하세요. 모든 일기는 소중한 추억입니다. 삭제 후에는 복구할 수 없습니다.",
  "Markdown mode": "마크다운 모드",
  "Text mode": "텍스트 모드",
  "Please enter keywords": "키워드를 입력하세요",
  "Please enter diary keywords": "일기 키워드를 입력하세요",
  "Not Found": "검색 결과 없음",
  "Weather": "날씨",
  "Mood": "기분",
  "Location": "위치",
  "Time": "시간",
  "Select a time range": "시간 범위 선택",
  "Export this day diaries": "이 날짜 일기 내보내기",
  "Export this month diaries": "이 달 일기 내보내기",
  "Export this year diaries": "이 해 일기 내보내기",
  "Export diaries": "일기 내보내기",
  "Merge diaries": "일기 병합",
  "Are you sure to merge the selected date diary contents? (Other information of the diary, such as title, weather, etc., will be dominated by the first entry.)": "선택한 날짜의 일기 내용을 병합하시겠습니까? (일기의 제목, 날씨 등 다른 정보는 첫 번째 항목이 우선됩니다.)",
  "Open title": "제목 열기",
  "Close title": "제목 닫기",
  "Please enter title": "제목을 입력하세요",
  "Please enter content": "내용을 입력하세요",
  "Display other information": "다른 정보 표시",
  "Hide other information": "다른 정보 숨기기",
  "cloudy": "구름",
  "dust": "황사",
  "fog": "안개",
  "hail": "우박",
  "hazy": "옅은 안개",
  "hurricane": "허리케인",
  "lightning": "번개",
  "lightning-rainy": "뇌우",
  "pouring": "폭우",
  "rainy": "비",
  "sleet": "진눈깨비",
  "snow": "눈",
  "sunny": "맑음",
  "sunny-off": "흐림",
  "tornado": "토네이도",
  "ultraviolet": "자외선",
  "windy": "바람",
  "angry": "화남",
  "confused": "혼란",
  "cool": "시원함",
  "cry": "울음",
  "dead": "아픔",
  "devil": "흐흐",
  "excited": "흥분",
  "frown": "걱정",
  "happy": "기쁨",
  "kiss": "뽀뽀",
  "lol": "크게 웃음",
  "neutral": "무관심",
  "poop": "최악",
  "sad": "슬픔",
  "sick": "아픔",
  "tongue": "맛있음",
  "wink": "윙크",
  "Set to private": "비공개로 설정",
  "Cancel privacy": "비공개 해제",
  "Moved to privacy mode": "비공개 모드로 이동됨",
  "Removed from privacy mode": "비공개 모드에서 제거됨",
  "Copy reference": "참조 복사",
  "Copy external link": "외부 링크 복사",
  "Diary reference": "일기 참조",
  "Look up": "찾기",
  "Look it up on the page": "페이지에서 찾기",
  "After the incident, brush off your clothes and hide deep in your name": "일을 마치고 옷을 털고 몸과 이름을 깊이 숨기다",
  "Data": "데이터",
  "Backup": "백업",
  "Achievement": "업적",
  "Setting": "설정",
  "Language": "언어",
  "Night mode": "다크 모드",
  "Other": "기타",
  "Contact us": "문의하기",
  "About": "정보",
  "Choose language": "언어 선택",
  "Contact information": "연락처 정보",
  "The email address has been copied to the clipboard.": "이메일 주소가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The QQ group number has been copied to the clipboard.": "QQ 그룹 번호가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "Feature": "기능",
  "This feature is currently unavailable": "이 기능은 현재 사용할 수 없습니다",
  "Please look forward": "기대해 주세요",
  "User Setting": "사용자 설정",
  "Avatar": "아바타",
  "NickName": "닉네임",
  "Sign": "서명",
  "Edit avatar": "아바타 수정",
  "Photos": "사진",
  "Capture": "카메라",
  "Edit NickName": "닉네임 수정",
  "Please enter NickName": "닉네임을 입력하세요",
  "Edit Sign": "서명 수정",
  "Please enter Sign": "서명을 입력하세요",
  "The current platform is unable to take photos": "현재 플랫폼에서 사진을 찍을 수 없습니다",
  "Camera permission": "카메라 권한",
  "Storage permission": "저장소 권한",
  "Please grant permission for the camera": "카메라 권한을 허용해 주세요",
  "Please grant permission for storage writing": "저장소 쓰기 권한을 허용해 주세요",
  "Please grant permission for storage and reading": "저장소 읽기 및 쓰기 권한을 허용해 주세요",
  "Granted": "허용됨",
  "Not granted": "허용되지 않음",
  "View source": "소스 코드 보기",
  "User agreement": "이용약관",
  "Privacy policy": "개인정보 처리방침",
  "Check for updates": "업데이트 확인",
  "Give a good review": "좋은 평가 남기기",
  "Open source related": "오픈 소스 관련",
  "Failed to open the application store": "앱 스토어 열기 실패",
  "Log file": "로그 파일",
  "Sponsor us": "후원하기",
  "Sponsor": "후원",
  "An open source, cross platform local diary application": "오픈 소스 및 크로스 플랫폼 로컬 일기 앱",
  "App Record number :": "앱 등록 번호:",
  "Feature description": "기능 설명",
  "Error": "오류",
  "Achieving Achievements": "업적 달성",
  "Completed": "완료됨",
  "Memory begins": "기억의 시작",
  "Write a diary for the first time": "처음으로 일기 쓰기",
  "Less to more": "적음에서 많음으로",
  "Write 30 diaries in total": "총 30편의 일기 쓰기",
  "Have a niche in history": "역사에 이름을 남기다",
  "Write 100 diaries in total": "총 100편의 일기 쓰기",
  "The past is gone": "지나간 과거",
  "Write 1000 diaries in total": "총 1000편의 일기 쓰기",
  "First display talent": "재능 첫 선보임",
  "Accumulated 3000 words in diary": "일기로 누적 3000자 쓰기",
  "Beautiful writings": "아름다운 글",
  "Accumulated 10000 words in diary": "일기로 누적 10000자 쓰기",
  "Write like a god": "신과 같은 필력",
  "Accumulated 100000 words in diary": "일기로 누적 100000자 쓰기",
  "The source of everything": "만물의 근원",
  "View source code for the first time": "처음으로 소스 코드 보기",
  "Make only superficial changes": "표면적인 변화만",
  "The first change of avatar": "아바타 첫 변경",
  "Change name and surname": "이름과 성 변경",
  "Change the NickName for the first time": "닉네임 처음 변경",
  "Have high ambitions": "높은 포부",
  "Change signature for the first time": "서명 처음 변경",
  "Exclude difficulty and anxiety": "어려움과 불안 제거",
  "View the log for the first time": "처음으로 로그 보기",
  "Show capabilities": "능력 보여주기",
  "Share for the first time": "처음으로 공유하기",
  "Be prepared against want": "부족함에 대비하라",
  "First export": "처음으로 내보내기",
  "General": "일반",
  "System permission": "시스템 권한",
  "Clear cache": "캐시 지우기",
  "Display": "표시",
  "Home": "홈",
  "Greetings": "인사말",
  "Date": "날짜",
  "Diary card": "일기 카드",
  "Icon": "아이콘",
  "Time format": "시간 형식",
  "Title": "제목",
  "Markdown": "마크다운",
  "Other information": "기타 정보",
  "Weather and mood text": "날씨, 기분 텍스트",
  "Auto save": "자동 저장",
  "Close": "닫기",
  "Outline": "개요",
  "Display outline": "개요 표시",
  "Position on the right": "오른쪽 위치",
  "First line indentation": "첫 줄 들여쓰기",
  "Code line number": "코드 줄 번호",
  "Task list line-through": "작업 목록 취소선",
  "Lazy image load": "이미지 지연 로딩",
  "Audio and video auto play": "오디오 및 비디오 자동 재생",
  "Snackbars": "스낵바",
  "Alert timeout": "알림 지속 시간",
  "Statistics card": "통계 카드",
  "First day of week": "주 첫날",
  "Password must be at most 20 characters long": "비밀번호는 최대 20자까지 가능합니다",
  "Password must be at least 6 characters long": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다",
  "The two passwords are inconsistent": "두 비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Experimental features": "경고! 이 기능은 실험 중입니다",
  "Please enter password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Please enter the password again": "비밀번호를 다시 입력하세요",
  "Please enter account": "계정을 입력하세요",
  "Please enter the server address": "서버 주소를 입력하세요",
  "Local backup": "로컬 백업",
  "WebDAV": "WebDAV",
  "Include media files": "미디어 파일 포함",
  "Save the zip file generated as a database file": "생성된 zip 파일을 데이터베이스 파일로 저장",
  "Backup successful": "백업 성공",
  "Backup failed": "백업 실패",
  "The backup file contains diary data, media files, and Settings": "백업 파일에는 일기 데이터, 미디어 파일 및 설정이 포함됩니다",
  "Restore": "복원",
  "Select the zip file containing the database files": "데이터베이스 파일이 포함된 zip 파일 선택",
  "Restore successfully": "복원 성공",
  "Restore failed": "복원 실패",
  "Confirm restore": "복원 확인",
  "The database file will be overwritten. Do you want to continue?": "데이터베이스 파일이 덮어쓰여집니다. 계속하시겠습니까?",
  "Config": "설정",
  "Server address": "서버 주소",
  "Account": "계정",
  "Password": "비밀번호",
  "Configuration successful": "설정 성공",
  "Configuration failed, please check the configuration information": "설정 실패, 설정 정보를 확인하세요",
  "Network error": "네트워크 오류",
  "Configuration failed for unknown reasons": "설정 실패, 알 수 없는 이유",
  "Configured": "설정됨",
  "Not configured": "설정되지 않음",
  "Configure WebDAV first": "먼저 WebDAV를 설정하세요",
  "Upload": "업로드",
  "Upload successfully": "업로드 성공",
  "Upload failed": "업로드 실패",
  "The data will be saved to an online folder": "데이터는 온라인 폴더에 저장됩니다",
  "Pull": "가져오기",
  "Pull successfully": "가져오기 성공",
  "Pull failed": "가져오기 실패",
  "Add location": "위치 추가",
  "Location already exists": "위치가 이미 존재합니다",
  "Please enter a location name": "위치 이름을 입력하세요",
  "Select location": "위치 선택",
  "Delete location": "위치 삭제",
  "Only the location is deleted, the location of the existing diary is not deleted": "위치만 삭제되며, 기존 일기의 위치는 삭제되지 않습니다",
  "Rename location": "위치 이름 변경",
  "No location": "위치 없음",
  "Press again to exit": "다시 한 번 눌러 종료",
  "Local export": "로컬 내보내기",
  "LAN": "LAN 전송",
  "Device name": "장치 이름",
  "Scan port": "스캔 포트",
  "Transmission port": "전송 포트",
  "txt, md, json, xlsx": "txt, md, json, xlsx",
  "Export successfully": "내보내기 성공",
  "Export failed": "내보내기 실패",
  "Select the export file format": "내보내기 파일 형식 선택",
  "Import": "가져오기",
  "Import zip files in the corresponding format": "해당 형식의 zip 파일 가져오기",
  "Import successfully": "가져오기 성공",
  "Import failed": "가져오기 실패",
  "Confirm import": "가져오기 확인",
  "Confirm importing these diaries?": "이 일기들을 가져오시겠습니까?",
  "Select the import file format": "가져오기 파일 형식 선택",
  "Send": "보내기",
  "Receive": "받기",
  "Follow system": "시스템 따름",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "User Agreement and Privacy Policy": "이용약관 및 개인정보 처리방침",
  "You need to agree to the user agreement and privacy policy before using this app.If you do not agree, we regret that we are unable to provide you with services.\n\nYou can read {0} and {1} for more information. If you agree, please click **Agree** to start our service.": "이 앱을 사용하기 전에 이용약관과 개인정보 처리방침에 동의해야 합니다. 동의하지 않으면 서비스를 제공할 수 없습니다.\n\n자세한 내용은 {0}과 {1}을 읽어보세요. 동의하시면 **동의**를 클릭하여 서비스를 시작하세요.",
  "Agree": "동의",
  "Disagree": "동의하지 않음",
  "No logs": "로그 없음",
  "Clear logs": "로그 지우기",
  "Are you sure you want to clear all the logs?": "모든 로그를 지우시겠습니까?",
  "Clear out": "지우기",
  "Nearly a month": "거의 한 달",
  "Nearly three months": "거의 세 달",
  "Nearly six months": "거의 여섯 달",
  "Filter": "필터",
  "Start time": "시작 시간",
  "End time": "종료 시간",
  "QQ Group": "QQ 그룹",
  "This is the latest version": "현재 최신 버전입니다",
  "Latest version detected, do you go to update? (If no new version is found, it may be under review)": "최신 버전이 감지되었습니다. 업데이트하시겠습니까? (새 버전이 없으면 검토 중일 수 있습니다)",
  "VersionUpdate.Check failed": "버전 확인 실패, 원인 불명",
  "No more prompts next time": "다음에 더 이상 알리지 않음",
  "List of available devices": "사용 가능한 장치 목록",
  "Searching for available devices": "사용 가능한 장치 검색 중...",
  "There are currently no available devices": "현재 사용 가능한 장치가 없습니다",
  "No network connection": "네트워크 연결 없음",
  "Sending": "보내는 중",
  "Send successfully": "보내기 성공",
  "Send failed": "보내기 실패",
  "Send canceled": "보내기 취소됨",
  "Waiting for connection": "연결 대기 중...",
  "Receiving": "받는 중",
  "Receive successfully": "받기 성공",
  "Receive failed": "받기 실패",
  "Receive canceled": "받기 취소됨",
  "Are you sure to clear all caches?": "모든 캐시를 지우시겠습니까?",
  "Clean up successfully": "정리 성공",
  "Please enter the function you want to search for": "검색하려는 기능을 입력하세요",
  "Year": "년",
  "Month": "월",
  "Day": "일",
  "Hour": "시",
  "Minute": "분",
  "Second": "초",
  "Week": "주",
  "Please enter device name": "장치 이름을 입력하세요",
  "Please enter scan port": "스캔 포트를 입력하세요",
  "Please enter transmission port": "전송 포트를 입력하세요",
  "Scan port and transmission port cannot be the same": "스캔 포트와 전송 포트는 같을 수 없습니다",
  "Content": "내용",
  "QQ wallet": "QQ 지갑",
  "Wechat Payment": "위챗 페이",
  "Alipay": "알리페이",
  "Support the development of Swashbuckler Diary": "협객 일기 개발 지원",
  "Sponsor list": "후원자 목록",
  "Thanks to the following sponsor": "다음 후원자에게 감사드립니다",
  "Statistics": "통계",
  "Diary count": "일기 수",
  "Word count": "총 글자 수",
  "Active days": "활동 일수",
  "Most weather": "가장 많은 날씨",
  "Most mood": "가장 많은 기분",
  "Earliest date": "가장 빠른 날짜",
  "Last date": "마지막 날짜",
  "Tag count": "태그 수",
  "Location count": "위치 수",
  "No": "없음",
  "Image count": "이미지 수",
  "Audio count": "오디오 수",
  "Video count": "비디오 수",
  "Add image": "이미지 추가",
  "Add audio": "오디오 추가",
  "Add video": "비디오 추가",
  "Positive order": "오름차순",
  "Reverse order": "내림차순",
  "Name": "이름",
  "Count": "수",
  "Image": "이미지",
  "No image": "이미지 없음",
  "Audio": "오디오",
  "No audio": "오디오 없음",
  "Unknown title": "알 수 없는 제목",
  "Unknown artist": "알 수 없는 아티스트",
  "Video": "비디오",
  "No video": "비디오 없음",
  "Delete unused files": "사용하지 않는 파일 삭제",
  "Sure to delete unused files?": "사용하지 않는 파일을 삭제하시겠습니까?",
  "File does not exist": "파일이 존재하지 않습니다",
  "View referenced": "참조된 항목 보기",
  "This file is not used": "이 파일은 사용되지 않습니다",
  "Privacy mode": "비공개 모드",
  "The display is set to private": "표시가 비공개로 설정됨",
  "Show the Set Private option in the diary menu": "일기 메뉴에 '비공개로 설정' 옵션 표시",
  "Hide default entry": "기본 항목 숨기기",
  "After hiding, it can be accessed through function search, which is located in the upper right corner of the \"Mine\" page": "숨긴 후에는 '내 정보' 페이지의 오른쪽 상단에 있는 기능 검색을 통해 접근할 수 있습니다",
  "Set default entry password": "기본 항목 비밀번호 설정",
  "Password has been set": "비밀번호가 설정되었습니다",
  "No password set": "비밀번호 설정되지 않음",
  "Password set successfully": "비밀번호 설정 성공",
  "Verify password": "비밀번호 확인",
  "Password error": "비밀번호 오류",
  "Custom search keywords": "사용자 정의 검색 키워드",
  "Enter keywords in the feature search to display privacy mode": "기능 검색에 키워드를 입력하여 비공개 모드를 표시",
  "Current key": "현재 키워드",
  "Enter privacy mode": "비공개 모드 진입",
  "Exit privacy mode": "비공개 모드 종료",
  "Enable dark mode": "다크 모드 활성화",
  "Enable dark mode when entering privacy mode": "비공개 모드 진입 시 다크 모드 활성화",
  "Move the old version of Privacy Diary": "이전 버전의 비공개 일기 이동",
  "Move the data from the old version of the privacy diary to the new version": "이전 버전의 비공개 일기 데이터를 새 버전으로 이동",
  "Successfully moved": "이동 성공",
  "No diary that needs to be moved": "이동할 일기가 없습니다",
  "Privacy mode data from version 1.3.9 and earlier will be automatically migrated to the new version of privacy mode after the update. \nIf the old privacy data is obtained by restoring backups or importing, it will be displayed together with the regular diary. Please click the migration button above to move them to privacy mode.": "버전 1.3.9 이전의 비공개 모드 데이터는 업데이트 후 새 비공개 모드로 자동 마이그레이션됩니다.\n백업 복원 또는 가져오기를 통해 이전 비공개 데이터를 얻은 경우, 일반 일기와 함께 표시됩니다. 위의 마이그레이션 버튼을 클릭하여 비공개 모드로 이동하세요.",
  "Support it": "지원하기",
  "If you think this software is pretty good, you can donate and support it. Your support is the greatest motivation for developers.": "이 소프트웨어가 꽤 좋다고 생각한다면, 기부하여 지원할 수 있습니다. 여러분의 지원은 개발자의 가장 큰 동기입니다.",
  "Feature search": "기능 검색",
  "Create diary": "일기 생성",
  "Select weather": "날씨 선택",
  "Select mood": "기분 선택",
  "Select file types": "파일 유형 선택",
  "Swashbuckler diary feedback": "협객 일기 피드백",
  "Row": "행",
  "Col": "열",
  "Add table": "표 추가",
  "Template": "템플릿",
  "Switch to Template": "템플릿으로 전환",
  "Switch to Diary": "일기로 전환",
  "Convert to Template": "템플릿으로 변환",
  "Convert to Diary": "일기로 변환",
  "No templates": "템플릿 없음",
  "Select template": "템플릿 선택",
  "Use Template Method": "템플릿 방식 사용",
  "Cover": "덮어쓰기",
  "Insert": "삽입",
  "Select template when create": "생성 시 템플릿 선택",
  "Select diary": "일기 선택",
  "Reference diary": "일기 참조",
  "This diary is not referenced": "이 일기는 참조되지 않습니다",
  "This template is not referenced": "이 템플릿은 참조되지 않습니다",
  "Template reference": "템플릿 참조",
  "Referenced situation": "참조 상황",
  "Used situation": "사용 상황",
  "View Used": "사용된 곳 보기",
  "Hide outline": "개요 숨기기",
  "Weather and mood icon": "날씨, 기분 아이콘",
  "Quick record": "빠른 기록",
  "After opening the application, directly enter the editing page": "앱을 열면 바로 편집 페이지로 이동",
  "Set as default template": "기본 템플릿으로 설정",
  "Cancel default template": "기본 템플릿 취소",
  "Defalut": "기본",
  "Only effective when no default template is set": "기본 템플릿이 설정되지 않은 경우에만 유효",
  "Copy detailed information": "상세 정보 복사",
  "Default template": "기본 템플릿",
  "Automatically used when adding diary entries": "일기 항목 추가 시 자동으로 사용",
  "Create Time": "생성 시간",
  "Update Time": "업데이트 시간",
  "Export files": "파일 내보내기",
  "No file": "파일 없음",
  "Insert Time format": "시간 형식 삽입",
  "Add Time type": "시간 유형 추가",
  "Standard date and time format strings": "표준 날짜 및 시간 형식 문자열",
  "Custom date and time format strings": "사용자 정의 날짜 및 시간 형식 문자열",
  "More": "더보기",
  "StorageWrite permission description": "저장소 쓰기 권한 설명",
  "Used for data backup, import and export, taking pictures, and other scenarios": "데이터 백업, 가져오기/내보내기, 사진 촬영 등 시나리오에 사용",
  "Camera permission description": "카메라 권한 설명",
  "Used for changing avatars, taking pictures, and other scenes": "아바타 변경, 사진 촬영 등 장면에 사용",
  "External files are not supported": "외부 파일은 지원되지 않습니다",
  "New content is available. Click Refresh to update.": "새 콘텐츠를 사용할 수 있습니다. **새로 고침**을 클릭하여 업데이트하세요.",
  "Ignore": "무시",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Returning again will exit the application": "다시 뒤로가기를 누르면 애플리케이션이 종료됩니다",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "This could be a browser cache issue. Refresh and try again, or manually hard reload ({0} for Windows, {1} for macOS).": "브라우저 캐시 문제일 수 있습니다. 새로 고침 후 다시 시도하거나 수동으로 강제 새로 고침하세요 (Windows의 경우 {0}, macOS의 경우 {1}).",
  "Force refresh": "강제 새로 고침",
  "This file is using": "이 파일은 사용 중입니다",
  "Authentication": "인증",
  "App lock": "앱 잠금",
  "Number password": "숫자 비밀번호",
  "Fingerprint identification": "지문 인식",
  "Lock time": "잠금 시간",
  "Lock when leaving the application": "앱 종료 시 잠금",
  "Other unlocking methods": "기타 잠금 해제 방법",
  "Pattern password": "패턴 비밀번호",
  "Please draw a pattern": "패턴을 그려주세요",
  "Please draw the pattern again": "패턴을 다시 그려주세요",
  "System fingerprint unlocking has been turned off, please use another unlocking method": "시스템 지문 잠금 해제가 비활성화되었습니다. 다른 잠금 해제 방법을 사용하세요"
}